二手車推介

Budget: 8萬左右
暫時心水寶馬 X1
偏向中意SUV

gk5

8萬買架X1
準備2皮整

Ae110

建議買八架

窮又要揸寶馬系列

行左8萬公里既二手車都多選擇既

2皮整乜好

有錢唔駛買2手啦師兄

Is250

335i

8萬不如諗下日本車啦 歐洲車就算你唔介意俾錢整 行行下壞左又有排攪

窮就唔好買寶馬啦師傅

Prius?

你有無預多一筆錢黎做維修先

Mazda

日本車有冇牌子形號？

其實都無乜選擇 7年車 都係 jazz freed fit Prius spade 嗰啲大路款
而且依啲款車房多數識整 價錢相對都無咁貴

volvo v40, 2014

2014仲係Ford偈+Powershift，你想佢學整車咩

Volvo v40係咪支那制

邊年既v40先買得過

camry啦

反正都係充大頭, 就咪鬼揀大轉款嗰啲啦,
係都揀F10啦, 望落同G30差唔多, 仲呃得下人既

15後就係Volvo自己偈+Aisin AT波箱
所以你見啲二手網 15個價錢接近14嘅double

係改埋款定淨係engine轉左
平時點睇得出

2016多唔多鑊氣？
啱唔啱做第一部車？

咁撚平

Toyota仲要Camry....好難壞

7系仲抵買

想問下新手無相熟車房點解決？
爬完post話hkmi 同ipmc 都麻麻

Ford T4係1.6
自家係2.0
好明顯

話HKMI唔掂嗰啲應該係車房打手嚟
不過緊記, 就算驗唔出有事, 買返嚟都係麻煩你再去執一執, 換下消耗品咁

因為人在外國
想知d2 d3有無鑊氣
又係咪aisin at波箱
thanks

好似都係睇年份
香港冇入Diesel, 答你唔到, 你自己check check

兩皮整得到偷笑
祝樓主好運

混能最大機會係電池，全油果隻，好難壞😂😂😂😂

想買Corolla,至衰28好少盤

巴打有試過呢兩間？

加到少少買柴油版

如果corolla 搵架 probox axio auris 果類後繼車

上網睇下有咩通病

預左要睇十部八部先會有部condition 好d

2007 Toyota harrier 240g岩唔岩做第一架車 呢款車其實易唔易壞 多唔多野整？

BMW F10

公司有架超粗咪Camry，行咗15年以上都冇咩事

仲有嗰啲Echo, picnic, wish, corolla嗰堆engine同波箱
全部都唔識壞。。。痴撚線

Corolla 幾時出過 successor

成個28好多都係未出牌既fielder

想搵架新d既corolla都無

九龍灣/愉景新城個d車場幫唔幫襯得過？